迷雲傑算不算是上左位😒

又有得拍劇，又有得講波🤔

迷雲何淦途

冇我地吹奏佢上撚到位咩

有人吹奏佢咩乜🤔

借雲加上位

樓主

樓上25